C朗簽二次檢測 再呈陽性

馬卡報：C朗拿度於第二次冠狀病毒測試呈陽性反應，將會缺席對戰巴塞的歐聯分組賽。
^

今次巴塞實首名出線爽

希望佢出局

之前仲賴化驗結果唔準

馬卡報=fake news
完。

梅開二度

祖記無朗先勁

走場朗

Morata都夠做啦 起碼入兩球

who needs ronaldo